有冇人用過ultrabreathe呼吸肌肉訓練器

呢D號稱對身體有益既野，只售300又唔算太貴

.......

用完睇下有冇覺得好D

訂左，搵日去拎貨

用一個月上黎報告

ON9...呢d咪同帶個口罩一樣效果,你果款仲要成碌野含撚咁...
口罩都係幾草

SORRY LOR

跑步機好似對我冇乜用

心肺功能差左